let questions = [
  {
    "question": "Was ist das Standard-Dokumentformat für HTML?",
    "answer_1": "XHTML",
    "answer_2": "HTML4",
    "answer_3": "HTML5",
    "answer_4": "XML",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um die Textfarbe zu ändern?",
    "answer_1": "color",
    "answer_2": "background-color",
    "answer_3": "font-size",
    "answer_4": "text-align",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Welches HTML-Tag wird verwendet, um eine Überschrift der höchsten Ebene zu erstellen?",
    "answer_1": "<h6>",
    "answer_2": "<title>",
    "answer_3": "<h1>",
    "answer_4": "<header>",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Welche CSS-Eigenschaft steuert den Abstand innerhalb eines Elements?",
    "answer_1": "margin",
    "answer_2": "padding",
    "answer_3": "border",
    "answer_4": "width",
    "right_answer": 2
  },
  {
    "question": "Mit welchem HTML-Tag kann ein Bild eingefügt werden?",
    "answer_1": "<img>",
    "answer_2": "<picture>",
    "answer_3": "<src>",
    "answer_4": "<iframe>",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Welches Attribut wird verwendet, um den Pfad eines Bildes in HTML anzugeben?",
    "answer_1": "alt",
    "answer_2": "src",
    "answer_3": "href",
    "answer_4": "link",
    "right_answer": 2
  },
  {
    "question": "Welche CSS-Eigenschaft ändert die Größe des Textes?",
    "answer_1": "font-family",
    "answer_2": "font-size",
    "answer_3": "text-transform",
    "answer_4": "letter-spacing",
    "right_answer": 2
  },
  {
    "question": "Welches HTML-Tag wird verwendet, um einen Hyperlink zu erstellen?",
    "answer_1": "<a>",
    "answer_2": "<link>",
    "answer_3": "<nav>",
    "answer_4": "<href>",
    "right_answer": 1
  },
  {
    "question": "Welche CSS-Eigenschaft wird verwendet, um den äußeren Abstand eines Elements zu steuern?",
    "answer_1": "padding",
    "answer_2": "border",
    "answer_3": "margin",
    "answer_4": "outline",
    "right_answer": 3
  },
  {
    "question": "Welches Attribut wird verwendet, um Text in einem Bild zu beschreiben, wenn das Bild nicht geladen werden kann?",
    "answer_1": "alt",
    "answer_2": "title",
    "answer_3": "src",
    "answer_4": "description",
    "right_answer": 1
  }  
]
